# Olá! eu sou Victor Valencio

#### Desenvolvedor Java na Union IT Digital e cursando o 5° semestre de Engenharia da Computação.
<div>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/victor-valencio-854012209/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href = "mailto:victor.valencio01@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a><br><br>

 ## Skills
 
#### Back-end:
| <img src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Spring_Boot-F2F4F9?style=for-the-badge&logo=spring-boot"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Swagger-85EA2D?style=for-the-badge&logo=Swagger&logoColor=white"> |
| :----------------------------------------------------------: | :----------------------------------------------------------: | :----------------------------------------------------------: |
| <img src="https://img.shields.io/badge/Junit5-25A162?style=for-the-badge&logo=junit5&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Postman-FF6C37?style=for-the-badge&logo=Postman&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Docker-2CA5E0?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white">
| <img src="https://img.shields.io/badge/Heroku-430098?style=for-the-badge&logo=heroku&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Git-F05032?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Python-14354C?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white"> |
| <img src="https://img.shields.io/badge/C%2B%2B-00599C?style=for-the-badge&logo=c%2B%2B&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/MongoDB-white?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=4EA94B">


#### Front-end: 
| <img src="https://img.shields.io/badge/HTML5-orange?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/CSS3-blue?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black"> |
| :----------------------------------------------------------: | :----------------------------------------------------------: | :----------------------------------------------------------: |
| <img src="https://img.shields.io/badge/Angular-DD0031?style=for-the-badge&logo=angular&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white" /> | <img src="https://img.shields.io/badge/Figma-F24E1E?style=for-the-badge&logo=figma&logoColor=white">
| <img src="https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Visual_Studio-5C2D91?style=for-the-badge&logo=visual%20studio&logoColor=white"> | <img src="https://img.shields.io/badge/Netlify-00C7B7?style=for-the-badge&logo=netlify&logoColor=white">
<br>

## My GitHub Stats

<div align="center">
<a href="https://github.com/11Victor"><img width="380" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=11Victor&layout=compact&title_color=3382ed&text_color=ffffff&icon_color=3382ed&bg_color=171717&hide_border=true&locale=en&custom_title=Top%20%Languages" alt="Top Languages" /></a>
</div>
<div align="center">
<a href="http://www.github.com/11Victor"><img width="410" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=11Victor&show_icons=true&hide=&count_private=true&title_color=3382ed&text_color=ffffff&icon_color=3382ed&bg_color=171717&hide_border=true&show_icons=true" alt="11Victor's GitHub stats" /></a>
<a href="http://www.github.com/11Victor"><img width="410" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=11Victor&stroke=ffffff&background=171717&ring=3382ed&fire=3382ed&currStreakNum=ffffff&currStreakLabel=3382ed&sideNums=ffffff&sideLabels=ffffff&dates=ffffff&hide_border=true" /></a>
</div>

<a href="http://www.github.com/11Victor" align="center"><img src="https://activity-graph.herokuapp.com/graph?username=11Victor&bg_color=171717&color=ffffff&line=3382ed&point=ffffff&area_color=171717&area=true&hide_border=true&custom_title=GitHub%20Commits%20Graph" alt="GitHub Commits Graph" /></a>
